【結業未？】鱷魚恤全年轉蝕2.9億

鱷魚恤 （00122） 發盈警，預期截至7月底止年度盈轉虧，淨虧損約2.5億至3億元，主要由於投資物業重估收益大幅虧損、成衣業務表現惡化，及下半年度證券買賣轉虧所致。

鱷魚恤指，本年度樓市不景氣，持續的社會動盪不斷阻礙集團的業務營運，及隨後政府為遏止新型冠狀病毒疫情爆發而採取嚴厲措施，嚴重打擊市場氣氛及對非住宅物業的需求，初步預期本年度投資物業重估收益將錄得大幅虧損。

過時廢老牌，本應該要死
執左去啦，不進則退

抵佢蝕

做製衣去炒樓， 抵你仆街啦

香港好興咁明明會拖慢自己